有冇人睇物語系列會睇埋閃得好快啲字？

我成日都好想睇返佢入面係講咩
搞到成日暫停 浪費咗好多時間
但係又好似有強逼症咁要睇曬
影響曬睇動畫既節奏
有冇人都係咁麻煩？定係其實根本唔睇？

每套動畫都會強逼症咁睇

我而家睇動畫定睇小說先，睇唔切就算數架啦
利申唔鍾意物語系列

會睇 所以真係成日pause 一集睇多過30分鐘

日本睇電視個班咪又係睇唔切
冇咩影響既

小說會閃

唔會，整咁快都唔係有心比人睇

我指我睇動畫唔會好似睇小說咁會停低慢慢消化

一般都會反射性停一停 如果果段情節得意就睇哂 麻麻地就求其垃下算
不過其實後期都好小成段咁出

已睇完成套小說

好驚呢啲閃得好快嘅字 成日有強逼症要逐格睇晒先安樂
之前睇小圓同eva都係咁

小圓啲魔女文字點睇

我意思係有啲畫面一秒幾張圖姐

1分鐘既分鏡 先流暢睇一次 之後再拉返去瘋狂暫停

仲以為背哂A-Z既魔女文字

懶得意

魔女文字上小圓維基睇算啦

搞到我睇八九寺要走個陣都冇曬feel

好鍾意呢種風格

好鐘意你做吐槽角

多謝你 我都係物語入坑